真春袋

中共靠港交所集資，冇左港交所國企很快冇錢。要打真boss必須對付港交所。對付中聯辦只係落佢面，對付港交所先至可斷後援。
方法1(難度1)
10萬人集體唔戴口罩去中環排隊or breakfast，令佢塞到好似年宵咁。好處係唔犯法，人地分唔到你係打工定故意塞。
方法2(難度3)
去中環set rb，尤其近港交所嘅地方，迫popo放tg，令港交所員工擔心健康而走人。
方法3(難道5)
hack港交所網